女人拒絕你等於以後都冇機會?

是咁的,我flirt得太明顯比個女仔知道左我鍾意佢,佢請左我食檸檬,係咪收得皮

唔敢再覆佢story

我先冇咁隨便

有機會比人block
有機會比人話我係狗公

女人好講第一印象既

傻啦
如果女仔對你有感覺
係會想你不停有下一步
佢都無咩表示就搵過個啦

肯定你猥瑣樣衰

整電腦

做咩

唔知點解整電腦呢件事令我聯想起做兵

拒絕你即刻俾機會你呀
咁都唔知抵你啦毒撚

你up乜春

心態決定境界
我緊係點到即止

你講嘅兵仔緊係直接送過部新

有本書叫二次印象
幾有用
我返到搵下

唔係，曾經收完卡之後再追多次，最後係佢拖住我再一齊左

不過建議搵另一個好過鳩等

想睇下本書

女人會回頭，一定有古怪。回頭千萬唔好要。

但唔好盡信因該每個人都唔同